獲獎督察指感心痛已捐款：每個人都有錯唔通唔俾機會？

周六學警舉行結業典禮，2002年加入警隊的趙明康督察榮獲施禮榮盾及榮譽警棍，從督察班畢業 。他指對七警遭判刑感到心痛和沉重，更參與警察內部籌款支持七警，「每個人都有錯，我自己都錯過，唔通唔俾機會？」

趙明康指心痛同事在佔領運動時長時間工作，對7名警員受案件壓力、家人失去經濟支柱，覺得沉重。他稱已捐錢予7警以表心意，「唔通見到個犯有事唔去救？十惡不赦就唔畀機會？」

至於7警用暴力毆打示威者，他認為有沒有做錯？趙明康指，事件已進入司法程序，只可說執法者濫用暴力和收授利益是絕不容許的。
周六下午將有團體發起撐警大遊行，他表示自己不會出席，因警務人員必須要保持政治中立，「我地要不偏不倚，不傾向任何政治團體，不立危牆之下。」

講野唔撚用腦？

佢講得啱呀，支持特赦所有罪犯

宜家咪俾佢入去改過自身囉
你班友又吠唔公義

旺角強姦既警察都冇錯

幾時幫埋d𡃁仔毒販講野
佢地好多都係第一次錯，你地做咩唔比機會人？成日話唔好以為後生初犯冇事？

一樣諗法
又唔撚係判死刑

俾機會游B

俾左機會柒警認罪佢地唔認姐

以後你地捉到既犯 認錯係咪全部唔駛坐

真係唔夠班死黑警玩
曾健超無老母生架
俾你打完講多謝好唔好

咁不如每個犯都捐下

咁講法佢地應該捐錢比全部坐監既人

最尾個句

又唔係死刑，宜家咪俾緊機會

佢知唔知自己講緊嘅野同佢份職業有好大矛盾

唔知以為死撚左
柒警打人果時唔見佢咁樣講？

多謝你免費打柒我啦，ok?

既用警察權利但又冇做到警察義務仲扮晒正義化身

垃圾警犬

佢既意思係警察集團本身係正義
7警只係犯左錯既正義

而曾健超係邪惡

示威者就算有錯 唔通都要打？

以後唔捉犯？

佢地角度睇警察代表正義
同普通人唔同

會唔會考慮以後有人入罪,處理案件既警員都捐番筆錢俾個犯?
畢竟每個人都有錯唔通唔俾機會？

帶毒品唔見你放過佢？

唔識講野就唔好講啦

唔好講放過啦
屈個無褲袋既袋住毒品都有啦

弱智嘅就唔好講嘢啦 幾撚時唔機會俾你改過啊

怪唔得知做左14年先做督察

你岩喎比幾會你入去反醒下

拿拿拿
你唔好9講呀
佢地無認罪嫁
你地無做錯到

坐監等佢地思過

未服刑就叫人俾機會？

毅進仔水平係咁上下

阿Sir犯法唔駛你教

咁都要屌？連登仔係short撚左

幾時特赦葉繼歡 ?

佢地覺得自己有錯先講啦

俾左啦，所以咪唔係死刑，無期徒刑囉

出番來咪重新做人囉

你地唔係咁同犯講架咩？

所有係監獄初犯既犯全部放哂出來

其實睇清楚啲
佢錯唔哂 至少佢認佢地係做錯
已經叫尊重香港司法制度

至於比機會佢地
社會不嬲好歡迎啲更新人士既

屌你老母七警邊有做錯呀
呢條友一定係黃絲內鬼黎

咁徐步高呢？

又唔見你俾機會d犯人唔拉佢 on99

紅字唔係只係口號黎架咩?

但係佢呢頭話柒警有錯
嗰頭又捐錢幫柒警唔認錯
好矛盾

咪係，電視宣傳片都有教啦
每個人犯錯都應該要俾次機會改過

坐完出返黎咪俾你囉

屌
當時邊班人係佔中個陣話犯左法就要拉
班藍絲龍門日日搬

正一食屎狗

坐2年咁少咪比左機會囉
錯左唔使負責咩
乜鳩都話比機會, 咁第日唔使法律啦

散仔14年升督察好撚勁，大把人退休都升唔到

坐完監出黎咪重新做人囉
依家差佬係咪反埋懲教署

收皮啦
又唔見你班撚樣做好自己
有咩事就出黎喊屎喊忽
打人就關公上身
垃撚圾

唔見佢幫曾生講野,審左咁耐到罪成我都唔覺得曾生單野又幾嚴重
似少少事入佢
UGL就真係大單啦,成5千萬,快撚啲告

極度戇撚鳩

咁即係唔洗有法律啦

曾健超倒水錯你又唔比機會
又拉又鎖又圍毆
抵撚死啦黑警

呀蛇 抵撚死呀

講野前後矛盾，一啲邏輯都無，咁都可以做到督察仲要拎埋乜鳩警棍警盾 智障人士幾時可以入隊？

反智到幫定罪犯籌款比屋企人
同人講唔係黑社會都冇人信

捉到d犯講呢句就岩啦

為社會 唔好出糧可以嗎

點解唔俾機會葉繼歡季柄強
聖人都有錯

我要真普選都係口號黎

屌有無腦到底

咁撚大個人 講嘢用吓腦得唔得

唔俾機會就死刑啦

點解政府d人講野成日雙重標準
但係又無人去質疑佢地既

如果其他犯佢咁講先就無野
但係柒警先講咁都唔叫雙重標準 ？

依句野唔該同旺角班黃絲講丫呀sir

個個都冇事，要你班狗做咩撚

懲教有大量支持釋囚服務

其實我都唔係太睇得明佢立場，但佢話比機會無指唔洗坐監，可能只係指唔好因為佢地要入獄就罵佢地一世。所以我搵唔到屌佢嘅確實插入點。

[

判得個兩年仲唔係比機會你呀？

依家咪俾機會佢地入去改過自新囉

抄牌果時唔見你俾次機會

以後個個罪犯用番呢句就甩到身

所以話警犬真係警犬，用個狗腦諗野。罪犯犯法既係咪照你咁講比次機會佢地？唔用法律去制裁佢地？係咁既話洗撚要你地班垃圾係度咩，唔撚用腦，唔怪得走去做警犬，等比人日日撚狗啦柒頭

社會俾多左好多機會更新人士

有無同袍比機會施Sir?

條女成個醬爆咁

..

.

搵食姐，犯法呀，我想架

支持放晒所有罪犯

所有第一次衰既人都應該放走
人人有一次雞會

屌你老母你班狗賊連同法官求情都唔肯講一聲sorry啊，連一哥都出黎帶頭死撐
死不悔改，叫人點比機會你呀

恐怖 仲係所謂精英
香港執法部門變到如此地步

每個人都有錯，我自己都錯過，唔通唔俾機會？

好呀有咩你同個官講 睇下佢比唔比機會你